我有個方法有可能幫到佢地，但係唔可以係度講，有咩方法可以聯繫到入面

如題，急

有冇人有入面其中一個人嘅tg

我不是學生，沒福份讀大學，但係度講，會連最後生路都冇埋

留tg

開緊

點比你，我第一次用telegram

樓主似假膠

不信不緊要

可以telegram理大channel admin

剛開新的名跟這個一樣 肥色小肥p

快，telegram 點及post

telegram 點及post

請起底樓主

我唔係入面,但係可以幫手聯絡